不撤不散 BE ICE

放心，大把人放工會趕過黎，反包圍黑警

負皮起底不回覆

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！